何君堯：反暴力 但示威者「搞」元朗是先撩者賤 林卓廷「咎由自取」

西鐵元朗站大堂昨晚（21日）有大批白衣人使用棍棒、竹枝等毆打市民。有網上流傳片段，新界西立法會議員何君堯在街上與多名白衣人握手，又向白衣人稱「你哋係我英雄」。

何君堯午夜過後在facebook個人專頁發聲明，指與元朗白衣人打黑衣人事件絕對沒有任何關係，「我只是晚飯後經過，有很多市民還認識我，他們很認同我為港敢言發聲支持警察維持治安，要求跟我拍照，我亦樂於接受。」

之後他在直播節目中表示，元朗鄉紳只是「保鄉衛族」，一早提醒他們要依法辦事，但指反修例示威者「搞」元朗是先撩者賤，「如果有人挑釁，那些人不應該同情」，更說被打至流血送院的林卓廷是「咎由自取」。

何君堯凌晨3點，在facebook直播節目《君事行動》。他說黑衣人去「搞」元朗，他一早已經說，元朗是原居民的陣地，去「挑機」只是自討沒趣，原居民是「保家衛族」的「衛士」。他說元朗的居民有備而戰，全部拿着藤條。

說道為何會與白衣人合照，何君堯說自己住在元朗，飯後經過白衣人士，對方覺得他是立法會議員，又表明撐警，仍同他所以與他握手合照。

何君堯說，白衣人有村長、商人、教師和其他種種工作的人，何君堯說：「我知道他們隨時等候黑衣人『侵犯』元朗，會『保鄉衛族』。我有「善意」提醒，他們要注意法律的問題。」他又說自己對法治的精神無可置疑，不認同以暴易暴、違法達義。

何君堯澄清，絕非指揮白衣人士，有提醒他們「玩還玩，要依法辦事」，有說他們是自發的行動，「不需要任何人去教，若知道別人在這裏，是先撩者賤。但這都不應該要暴力事情。如果有人挑釁，那些人不應該同情。」他又評論林卓廷被白衣人打傷流血送院，指林卓廷是「咎由自取」。

何君堯在節目中宣稱，反修例的示威者「搞」元朗，但事實上，有網民提及在元朗遊行，但從來具體詳情，7月21日更只有民陣在港島區的遊行，從無在元朗的示威活動。

唔洗講廢話，今日還拖

返屋企=搞元朗

睇片放工坐西鐵返屋企個位女仔，係咪著黑色入元朗搞事？

大家如果有禮物想寄俾佢 一定要貼中郵費啊

律師喎
唉
咁ge質素

個大肚婆有搞元朗？害到人b都無埋

蔣麗芸快d叫人去自首la

你老母係十八層等緊你落去飲湯呀不肖子！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

何狗有事都係佢自己先撩者賤

7月27日呀，衝乜動呀！

血債血償

He will pay!

即係每區都可以保衛自己家園係咪？

用你個腦諗下啦

元朗咩遊行都未有，點樣「先撩者賤」法

Dklm垃圾人垃圾page

姓何辦事處

Sor手殘嬲到撳錯負皮

啲報應一定報落仔女身上 你咪繼續牙擦擦囉屌你老母

呢條垃圾幾時收皮

明晒，先撩者賤，何妖 唔好以為咁高調買凶殺人就無事

元朗係咪想自己建國

何妖有無人可以收一收佢

條閪佬有撚腦咩
弱智狗黎

你全家血債血償

If we burn you burn with us

你老母個墳要上香

我搞你老母啊 返屋企都比人打

有片，林卓廷喊人仆街先，比香討五毛笑緊

推

死仆街

何妖當咗自己係特首

殺何妖

唔係想 根本佢已經係

屌你老母

屌你老母
佢知唔知元郎入面有無辜人士
而家仲話佢地o係果度就係先撩者賤
你唔比人地係政治冷感？
不過我知就算你mon緊連登都係懶理架啦

講多無謂，大家識做

[認真] 各位肯獨立未？

呢條垃圾

哈哈， 我要你死

先撩者賤

識做了

咁人地夜晚收工果啲乜黎呀,大肚婆又搞事,食屎啦何妖

祠堂如果發生嚴重火災就大件事啦

今晚千萬不能發生

班黑社會 圍頭佬會好無面架

香港葛咸城幾時有蝙蝠俠

何君堯幾撚時死？

挑釁先就打得？

咁你成日都挑釁人喎

林奠又成日都挑釁香港人喎

最好一張過方便share出去

岩呀 佢而家撩起左幾百萬市民既火
到時佢唔好喊
送返句先撩者賤比佢

佢地址係？
想做五四曹汝霖？

何老妖 咁撚串 就搞尻你

幾撚時有搞過元朗?
班友係唔係精神失常?

邊撚個搞元朗？點樣搞？搞左d咩野？搞成點？影響左d咩野？
即係我認為我ge地方比人「搞」，我就可以十個打一個無武器ge人？
咁班水貨客、支那人仆街了，我覺得佢地擾民，我係咪可以打走佢地？

屌佢老母啦！

冚家鏟啦何君堯

依加政府搞9我地
都係先撩者賤

搞元朗？人哋去你村口搞咩？

你哋班祖先貪錢賣晒啲地俾發展商起樓，呢家元朗唔係你哋㗎啦！

搭車經過就話搞元朗？無撚野啊

何妖是律師之恥

呢條廢尻何君堯

玩你老母咩玩 人命黎架 當打機咩宜加？

自撩者賤 俾人打都無問題既？？？？
甘即係話打7你之後都可以講呢句啦 屌你

舉報佢

睇下呢班人如果比人打 試下報唔到警會點

Push

做好文宣 真係會有人信君妖講嘅嘢

佢地諗法咁搞笑，講粗口要誅九族不特止，連成區既人都要死

歷史上殺人無數嘅，都係無報應

即係佢一早知？

好想組織全連登力量，攻打鄉土。 唔洗同五毛拗，只需洗版式留言加負評五毛。

垃圾何君妖 屌你老母死全家啦
咁嘅垃圾做律師

元朗打人黑社會係何君堯指使

但一時之間我地未能揾到打人班扑街

但何君堯辦公地址應該好容易揾到

所以應該先集中火力對付何君堯！

屌你啦我返屋企又搞到你？

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

何君堯多次挑釁市民
將來有任何不測均屬先撩者賤咎由自取

咁無腦好心唔學學人講議事啦

咁講示威者為保衛香港沖擊立法會
為保衞香港而入元朗

為趕走妖怪而驅魔都得啦

元朗恐襲

何君堯死人頭個網站登入不了，我想去佢議員辦事處投訴呢，請問地址在哪裡？

邊撚個搞元朗啊屌你老母

直頭要捉條撚樣出嚟打啦
搞佢office屋企咪又係政府賠保險賠

中同
藍絲谷留言自作自受
宏利agent

上佢office揾佢！

市民想返屋企都唔撚得呀

佢點會係office

經典回顧
熱狗集氣投何君堯滅民主黨

咁姐係暗示政府從唔覺自己有錯 唔覺唔撤回係錯 警權過大冇錯 從來都係只有市民錯
道歉咩野 所有都已用行動證明係假

何君堯議員荃灣辦事處
荃灣荃豐中心2樓

大家可以去投訴！

明明條片一開始係班牛屎佬追到入港鐵打人
林卓廷班人唔打柒佢地已經好克制
仲話人先撩者賤
邊個撩人先

tvb死全家

良田村青山基督教墳場 李趣寬

青山基督教墳場
新墟

何君堯之子

HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

J圖就無啦，不過我有兩個號碼，大家可 以好好利用：何俊螢64068666、P5973205

何君堯於2011年獲選成為良田村村代表後，同年四月獲選為屯門鄉事委員會主席，取代出任該位置四十多年的劉皇發。

良田村
始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以何姓為主，直至1970年代皆世代務農。何氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公何三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬
囝搵老豆老母

Source from 老豆搵仔

去律師公會投訴佢煽動暴動
香港律師公會

英國律師公會